如果你係「大粒墨」，10月放監，出獄後第一件事會做咩？

台灣唔要人
香港政府又暫緩條例
「大粒墨」10月放監後，第一件事做咩好

飛去台灣自首

初心論又破多次產

台灣話唔移送姐
佢飛過去咪得囉

脫墨

太長遠

可能佢好快得到lan線 同褲頭帶

實有人接佢監 想做咩都唔得

死左佢都得既
咁林鄭就無得話向死者交代啦 送條屍過去咩

殺人

屌

裝呀婆沖涼搏入返去坐一世

佢應該無諗過自己一條廢柴可以造成咁大嘅影響

條友九成會比人的去台灣
大家都知黑社會最熟台灣

打番個飛機,跟住同班手足食餐好嘅!

社會大和解既導火線 應該要送返台灣繼續搞大和解

笑死左

只要脫左 連呢個post都會invalid

接佢去台灣

遊行反送中

搵人夾佢坐飛機送去台灣

其實可唔可以一班人去接佢監，跟手一齊去台北SHOPPING

叫雞

我係佢的話會著草去台灣引渡唔到嘅西方國家再尋求庇護
理由係班有錢佬一定會買兇做低我

而家係入面無日日比人打都算離奇

入面有冇新聞睇
就算睇cctvb都應該覺得好笑
個政府so call為左佢搞咁撚多野出黎
自己再變多次主角
仲要多謝佢地，如果唔係真係淨係同台灣傾，實出冊即刻射過台灣
我強調，反修例係因為入面包左大陸，我地係反送中，並唔係反射陳生過台灣伏法

上連登

如果佢走過黎幫我地講野就大獲

咩到唔做 否則有人會話送中條例係冇錯既

番台灣

考警察

應該有新聞睇
黃之鋒出到嚟都話有喺獄中睇新聞留意到香港人呢幾日嘅行動

我都想睇黑社顯章義

佢梗係繼續去溝女啦

揾人 接佢？

整下容改下名
繼續食女生活

自願去台灣 拎光環

可能會變左做面具危魔

同林鄭拎尾數

上連登玩係台灣殺左人坐2年 你問我答

都要坐咁點解要裝阿婆唔裝靚女

笑撚死

潘生做嘢啦

成班人夾手夾腳咁逼佢上機
通知台灣佢黎自首

大搖大擺

一出獄 被承認錯誤，被接受懲罰
被願意送去台灣

學蝙蝠俠咁

佢依家係邊到受緊
有冇巴打 番工看緊佢

呢啲case一定獨立監禁啦，唔可以接觸任何人

去走粒墨

開個我係大粒墨，你問我答

200萬人一齊去接佢監

走施君龍條路

唔係有法律人士話有其他計夾佢去台灣咩

搞政治

岀冊日叫家人機場等，預先安排保鑣一岀閘即上的士去機場同屋企人會合食餐飯，再去台灣。

去大陸整多單

咁就名正言順要包含中國起引渡範圍

認真 一齊去接佢
說服下佢跟我地返台灣

大家估下佢份遺書會點寫？（非本人）

黑白2道都會搵佢，再幫佢上船上台灣

。。。嚇親我

被自_

基本上佢返支那都會俾人搞

支持反送中

會唔會比支那威逼.. 話我已經知道錯啦，我希望政府修例，唔好再有同類型事件發生

走佬

咁戇尻咩 點解知錯唔係去自首

我估可能佢若干年後唔記得咗自己俾台灣通輯
去台灣玩俾人拉

禮賓府門口跳舞

收政府錢支持逃犯條例

放監前打呀sir,博加監

又冇人記得

即刻入返去，佢唔撚驚咩

因為佢被人有位入依條所謂逃犯條例

原來10月就放

出邊應該危險過入邊

應該好多人接放監

救義士！ 救義士！ 幾個去幾個返！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

佢去邊都死，北韓無人知都有機會生存

香港要批鬥佢

就係比支那威逼

真，唔脫嘅話，冇得二次投胎重新做人

應該比政府人員接走
佢咁撚敏感條友 應該冇人接觸到

我諗大把人想請佢去台灣叫雞

坐飛機去台灣啦
起碼仲有命仔留多陣

同受害者家人一樣
無人接觸到佢地，得民建聯接觸到
然後佢要求儘快通過修例
等佢可以去台灣伸張公義

好多謝幾百萬香港市民為左我同香港既司法制度出聲

而家唔同以前,好難做咁長途嘅洗頭艇的了.

係咪11月選舉?
硬係覺得出監之時會被政府/建制拎黎利用?

除左一齊接佢監真係無其他辦法
一路行出黎一路屌佢老母
出你老母
每日洗po 唔好俾人忘記佢
逼到佢自己飛去台灣行街為止
有良知就好心佢自己飛去自首

係人都寧願俾人屌老母都唔會過台灣

話同佢去轉日本玩
不過冇講班機中途要停台灣
好似義不容情咁

人性去睇，你係佢根本就會返上大陸認罪

再話知道喺中國境內犯法所以返大陸自首

保證佢坐牢都有一大筆安家費/帝王式享受

比有錢佬夾佢去台灣

如果大粒墨飛過台灣
台灣話香港已經坐左同見佢有悔意
hea 判一個月
咁就落鳩林鄭面

去台灣旅行

建議航空公司宣佈送出免費飛台灣機票比佢

點解關黑社會事

班架漁船，夾佢上去之後直駛台灣，等海巡署攔船檢查

推

的佢去台灣，台灣政府都會暗地裏搞掂佢。與其係咁不如香港....如果台灣楂正黎做，國際一定會問台灣大粒點得黎？所以台灣唔會公開搞佢，完

好大機會從此消失
唔知去左邊

出黎死撚硬 我係佢就係入面打下交搏加監

佢會被飛去台灣

整容

條女個老豆潛左水

揾施X龍，問佢點樣可以咁厚面皮

唔脫都應該有人幫佢即時投胎

呢類人佢地會知成件事嘅嚴重性咩

最絕做法：改名

上大陸住一段時間順便脫墨

一年半載後返黎又可以重新做人

索帶鎖佢過去

咁不如先對手一步押佢返去

會唔會出唔到來 係入面比人打死左

噴左飯

邊有囚犯夠膽搞殺人犯

國泰航空

裝呀婆坐耐啲

支持修例